南亞裔朋友遭歧視 喬寶寶為在港同鄉發聲

47歲的喬寶寶由演員踩過界做埋水果及冰皮榴槤月餅生意，對於近年南亞裔人士在港的罪案率不斷上升，喬寶寶替同鄉發聲：「我相信香港人好明事理，唔能夠一竹篙打一船人，不過身邊朋友都曾受白眼，見到佢哋好戒備，希望可以由我哋帶頭做起，多啲宣揚『保護弱者，招呼窮人』訊息。」

「開心果」喬寶寶日前獲邀為某金行45周年晚宴登台演出，又唱又跳大搞氣氛炒熱個場，寶寶仲好醒目咁做埋抽獎嘉賓，老闆開心到爆，對其表現勁滿意。他說：「咁觀眾鍾意睇咪盡力做囉。」佢又提到喺TVB新劇《使徒行者2》中飾演三哥苗僑偉屬下，係臥底，佔戲都幾多，「首次做卧底都幾破格，好好玩，最開心三哥日日請食飯唔使捱飯盒，除三哥外，老婆都搞大咗我個肚，變得又肥又鈍！因為我返蘇格蘭時老婆日日叫我試菜做白老鼠，食完乜都要讚吓，咁樣同個女人感情會愈嚟愈好，我哋兩公婆雖然唔係成日見，但感情都好好。」

好多同鄉為港人服務

提到近年在港南亞裔人士罪案率不斷上升，喬寶寶坦承有關注，感到好傷心，甚至有唔少朋友被冷待，他認為港府要設法解決呢啲難民問題：「自政府放寬難民政策，多咗南亞裔人士持行街紙喺香港犯案，其實可以重開難民營安置佢哋。其實好多南亞裔人士都為香港服務，如投身警隊、做地盤、修路工人等，對社會好有貢獻，我哋個南亞裔組織成日帶頭發起做慈善，周一至五仲會喺灣仔錫克教廟免費派素食扶貧，好正面。」

蝻亞人係我地嘅好朋友
大家真係唔好再歧視佢哋啦

香港搵錢 蘇格蘭籍 愛中國 為同鄉發聲

佢身份認同感好複雜

根本就有需要，唔通放佢地通街走？
連佢地啲同鄉都覺得要放佢地入難民營

原來老鼠芬咁撐南亞人
南亞人票源應該冇走雞

係咩人放南亞人落黎香港好明顯啦

100個南亞人有99個都強姦打劫
有1個係清白
所以大家唔可以一竹篙打一船人呀

喬寶寶吊老母

但佢都有話其實可以重開難民營安置佢哋

其實受唔住歧視點解唔翻鄉下 香港人都唔會成堆咁湧去南亞住啦 你唔搞我唔搞你唔撚得嘅咩

我一撚定歧視你地呀 唔洗講咁多野

印度裔蘇格蘭籍香港人?

好複雜

南亞人都有壞人架
唔好一碌鳩打一船人話南亞人都係無辜ok?

港苦帶頭搞亂香港，越亂越方便打壓。

佢身份認同錢

南亞人應該自己組成巡邏隊減少同胞作案

呢樣真
以叉制叉

有咩野返英國

喬寶寶屌蓋世寶

無我地南亞囝做勞力工，你班香港人物流冧檔啦仆街

咁蝻搞鳩香港人點計呀

講到我地求你做咁
依個世界無話無左邊個唔得

究竟警察定南亞人犯法多啲